<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on Салон кирамической плитки в магазине Арсенал</title>
    <link>https://plitka64.ru/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on Салон кирамической плитки в магазине Арсенал</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017, Арсенал</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Jun 2017 13:50:46 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://plitka64.ru/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Представляем новую коллекцию керамогранита Milton от Cersanit</title>
      <link>https://plitka64.ru/blog/2017/06/24/creating-a-new-theme/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2017 13:50:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://plitka64.ru/blog/2017/06/24/creating-a-new-theme/</guid>
      <description>Уважаемые покупатели! Мы рады сообщить, что на нашем складе появилась новая коллекция керамогранита Milton (Cersanit). Milton – глазурованный керамогранит с высокой устойчивостью к истиранию PEI 4 и показателем антискольжения, соответствующим европейскому R11. Высокие эксплуатационные свойства достигаются благодаря нанесению специальной гранили на поверхность керамогранита. Благодаря своим высоким техническим характеристикам, коллекция керамогранита Milton отлично подойдет для оформления холла, кафе и прочих зон, где важен не только внешний вид, но и эксплуатационные качества плитки.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Новые серии технического керамогранита KERAMA MARAZZI</title>
      <link>https://plitka64.ru/blog/2017/06/17/go-is-for-lovers/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Jun 2017 13:47:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://plitka64.ru/blog/2017/06/17/go-is-for-lovers/</guid>
      <description>Уважаемые покупатели! На нашем складе появились новые серии технического неглазурованного керамогранита Kerama Marazzi - Pro Double (имитирующий цемент) и Pro Stone (имитирующий натуральный камень). Главное преимущество новых серий - повышенная устойчивость дизайна к глубокому истиранию (новая технология декорирование плитки производится сухими красками до прессования и рисунок &amp;ldquo;проникает&amp;rdquo; глубоко в материал). Уникальные технические характеристики керамогранита Pro Double и Pro Stone еще больше помогут архитекторам и строителям реализовывать проекты любой сложности.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Наш ассортимент пополнился новыми коллекциями керамогранита Cersanit</title>
      <link>https://plitka64.ru/blog/2015/08/03/hugo-is-for-lovers/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Aug 2015 13:39:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://plitka64.ru/blog/2015/08/03/hugo-is-for-lovers/</guid>
      <description>Уважаемые покупатели! Мы рады сообщить, что ассортимент нашей компании пополнился новыми коллекциями керамогранита Cersanit. Все коллекции керамогранита Cersanit имеют водоотталкивающую поверхность, устойчивы к морозам, повышенным нагрузкам, истиранию, загрязнению и выцветанию. Поверхность выполнена по технологии Digital Printing, точно воспроизводящей текстуру натуральных материалов (камня, речной гальки или дерева).
Коллекция керамогранита Ares имитирует рельефную мозаику. Натуральные оттенки бежевого камня дополняют декоративные узоры в ультрамодном стиле пэтчворк. Коллекция станет прекрасным материалом для оформления пространства пола террасы, холла или кухни.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>